除了我们的民意调查，昨天谷歌阅读了这篇报道，创建了自己的民意调查，并将其发布在Twitter上。谷歌走向黑暗主题和段落排名见光明：周五的每日简报|巴里·施瓦茨| 2021年2月12日|搜索引擎土地
毕竟，如果你知道人们在搜索什么，你可以创建内容引导他们到你的网站。关于使用谷歌趋势进行关键词研究的综合指南|阿尤什·古普塔| 2021年2月12日|搜索引擎观察
Curata、Flipboard、Pocket和Vestorly是一些最受欢迎的内容策划工具，您可以使用它们来创建极具吸引力的故事，以便发布和共享。数字营销中使用机器学习的五种方法| Birbhadur Kathayat | 2021年2月12日|搜索引擎观察
Nebula Caravel收购——由私人股本公司True Wind Capital创建的SPAC将收购罗孚，罗孚将保留其管理团队并获得新资本的注入。遛狗服务现在价值14亿美元，奥利弗·斯塔利，2021年2月11日
施耐德电气付费搜索团队有意将创建和运行被动付费搜索活动转变为主动市场和行业规划。案例研究：施耐德电气通过集中搜索实现的数字转型| Evan Kent和Kimberly Dutcher | 2021年2月11日|搜索引擎观察
不管FBI怎么说，truthers一家都会提出另一种假设，试图挑战“官方报道”。索尼是不是第二次被黑客攻击|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野兽
他们已经知道答案，但他们知道，通过假装无知，他们可以制造关于这个问题的所有争论。巴顿·奥斯瓦尔特在讽刺作品《威廉·奥康纳》2015年1月6日《每日野兽》中与保守派斗争
它们只是反映了最初用于培育赫克牛的品种范围纳粹奶牛试图杀死英国农民汤姆·赛克斯2015年1月6日《每日野兽》
它开始在源头上制造笑话，并开始与喜剧演员交往。巴顿·奥斯瓦尔特在讽刺作品《威廉·奥康纳》2015年1月6日《每日野兽》中与保守派斗争
小熊队总经理萨姆·贝纳贝告诉该报：“我们还是远离一个会引起争议的团体为好。”。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
我不能相信一个善良的上帝会创造或容忍魔鬼，也不能相信他会允许魔鬼诱惑人。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
作为一个爱的上帝，他不会选择创造一个仇恨和痛苦应该占据一席之地的世界。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
所有作家或编年史家的命运就是创造想象中的朋友，并在艺术过程中失去他们。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
想想看，一位天主教徒有着不可估量的财富，他能为两个微不足道的人创造这样一个奇迹。多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
同样，创建一家公司的权力可能会因长时间延迟召开会议和组织会议而失败。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯